知唔知點解金箔多人食過銀箔

因為多數人唔識消化(唔食silver)

ok

thanks

wow

笑咗

嗯

你現在聚腳於創意台

...

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

牽強得滯

其實係因為樓主太毒
食完銀之後會發黑

幾好笑

樓豬有鄉音

笑左，你贏

鬼有銀箔呢樣野咩

你應該問
邊款餅乾係最貴?
消化(silver)餅

樓豬邊間教會?